垃圾領匯 廁所廁紙都無張

公廁都不撚如，公廁都話有啊公廁紙用下

點解唔自己帶

用手啦我上次都係咁

又爛又臭勁垃圾

咁都開post

要好似茶記落單
係廁所大叫 先有(好似係)

你唔鍾意可以唔用

仲以為求救

當年唔係好多人支持領匯上市嘅咩